(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

機場攬炒計劃尋日總括黎講係大成功，你睇道指尋日插幾多同尋日外媒點講就知(“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire,” Cramer said)。

但世界上冇一個方法係係100%安全，只有相對安全(大家要記住，我哋同緊人類史上最惡佈最冇底線嘅政決對抗緊，係唔容許我哋有一絲鬆懈)，所以帶望大家睇睇吓面想大家要做咩。

第1，做好心理準備。機場係冇錯好難作出驅散同tear gas, 但唔係100%冇可能，所以大家去機場之前要為最壞情況，諗定點走（個人認為行出去都係一個辦法，如果人夠多），搵下機場嘅逃生出口，點樣可以開曬機場d門。gear洗唔洗帶我唔敢講，因為帶咗俾佢中途查到又麻q煩，唔帶又有小小驚，所以大家討論吓喇

第2，對抗fake news。尋日有幾多fake news叫我哋散水，大家知，所以要有對抗嘅方式，而有巴打已提出:

Fake new 應對方法

帶收到AM收音機可以聽到控制塔同飛機講野，佢哋會轉機場都聽到，所以可以等聽到佢哋話會轉機場呢個消息先走，所以要有人帶到set, 最好帶埋音響播俾全世界知
(am收音機最好，因為機場有機會斷網,am信號就唔得)

「傳開去」機場示威杜絕假消息嘅方法

第3，確保有同外介聯絡嘅渠道。大家尋日都有經驗知道機場好難收到信號，原因係太多人係同一點，所以流量去曬同一個機站，所以一定要解決呢樣野。其實所有手機都可以控制你哋只接收咩信號。4g收唔到轉3g，3g都唔得轉2g，都收唔到唔該全場每20個人一組，每組只留一個開數據，其他唔該熄咗佢。請大家合作，可能會悶d，但信息可以傳遞一定係最優先。

第4，邊個衝禁區都係鬼。明明坐定定有得赢（尋日全球回鄉超大）你都要衝，咁唔好意思我只可以當你係鬼。所以如果呢件事發生咗大家唔好起哄都唔好理，否則引起渾亂就只係我哋收皮唔係全球炒。

笫5，認請目標。確立好我哋嘅目標，知道咩叫成功，我哋嘅勝利條件。一達到條件個人認為可以開始撒離（但最終取決於人數，多人留就留，都人走就走）。而跟據尋日黎講個人認為只要宣報咗全日唔會再有飛機係香港起飛就已經可以話赢咗，因為宣佈咗話全日取消就一定要取消，唔係機管局會俾人屌死。同記住，只有本地起飛嘅航班先係我哋嘅救命符，降果d唔係（佢哋可以隨時轉飛最近機場），所以要記住第2點講嘅野。

第6，要多人。呢招要機場夠多人先work㗎，唔夠人就好似和你飛咁效用低d㗎，所以香港人唔該繼續去。去嘅人如果你有外國護照就拖埋喼去扮遊客，其他人都可以拖，要做到佢評估唔到在場剩番幾多遊客。（係扮緊強國遊客，你咪搞我囉

第7，認請界限。呢招如果用得越耐，風險會越高同越冇效，因為其他國家時間一耐一定會作出對應行動，例如改道。航班越黎越少遊客都越來越少。救命符少咗狗隻清場嘅成本越細，所以大家要切記，認清幾時唔work就再討論下一步行動。（唔好有一定唔敢清嘅想法，地鐵我哋夠咁諗啦，幾多前線俾人拉

利申：part time 發夢
同對支爆開始有樂觀態度，所以希望大家唔好急於求成，置自己安危於不顧，對方都想我哋快d完

推

借一借

【突發】癱瘓機場好成功，幫到大灣區

諗法同你一樣，個人認為唔好再咁老定話有外國旅客喺度警察就唔做野，佢地已經一次又一次咁打破左道德底線

幫推

但好多人覺得一定安全

同意！班狗宜家真係咩都做得出

P牌仔推唔到文 但係認同

思路清廿

多謝

隱形抗爭，反正預咗和理非，同埋機場唔係淨係搭飛機，可以睇戲

幫你推下

agree

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

Hit and run最好
邊個話啲狗唔敢搞外國人？
外國記者、韓國人、菲律賓一樣無差別傷害
尋日適時散水係最好

721 811

我諗到既係逐個抬離場

P 牌幫推

Push

推推推推推

幫你推
機場係目前最安全既位，但難保班狗唔知會唔會瘋狗症發作又室內放tg，所以尋日咁多人驚係正常。再入機場咪做好啲fact check，有咩事講埋俾身邊既手足聽

幫你推
機場未來發展動向post好難推

邊推邊宣揚

政府唯一重奪機場主導既戰略

係 港共到今日有咩做唔出

唔好大安旨意

same支持樓主

推!!

五大訴求 缺一不可

push

凡事要作最壞打算 最好預備

其實應該快閃 要突然 佢估你唔到

終於有啲實質應對方法，而唔係一味靠嚇，又冇對策。

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

P牌幫唔到推post啦...
但絕對支持. 呢度俾個like你啦

啱 值得推

Airport slogans material

Hong Kong – the land shrouded in tear gas long expired
We stopped counting the rounds they fired

Your safety is now at stake
Blows so hard that umbrellas break

Come join us in this deadly game of dodge
Our heads are where the bullets lodge

Cops hurl fireworks at you from above
Whilst gangsters stab you in the name of love

Are you ready for the excitement of the night?
Caught dressed in black will give you all the fright

Talk to cops and you might get hit
So just run like your life depends on it

我同意
唔好以為機場100%安全
大家都要執生

推!
721 811

同埋講多d英文

保持冷靜頭腦 同 時刻警剔真係好重要。
香港附近唔係無機場嫁，深圳同廣州呢。
係有一張有用既牌時應要諗定下幾手。

Agger

推！！！

有道理 推

yes

推 但覺得機場暫時最安全最有效

推 宜家避免分化fake news 我地就會贏
每日癱瘓機場8小時

認同時間越耐 當政府同外國都做好哂準備效果就會降低

走喇垃圾

推推推

讚成 機場只係相對安全 相信港共係冇計可拖知下會背水一戰 我地一定要有所準備

721811

認同
或者有d人係有心要同d黑警打過
但係入得去好多都係諗住文宣，又帶埋細路仔
你唔能夠逼人攞條命出嚟去爭取
我唔講be water啦，廢時誤會係嗌散水，但做人要識變通

無錯，老共咩都做得出
我哋一定要提高警覺

支持香港人個個星期都去嘆冷氣

(轉 請廣傳)
唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

同意分析！推

幫你推

係如果唔係唔夠護身符

唔係鬼 亦都冇叫人散 散唔散自己諗
我都有同感 唔係100%唔會係機場用武力清場
一定要諗定後路
但當我一講 啲人又話我係鬼

你啲字錯撚到七彩好難睇

721

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

第6點好橋

前日我都話唔好完全癱瘓 點都要留返啲遊客 點知又俾人話我係鬼

五大訴求 缺一不可

可能要解釋番長小小，只要你解釋得詳細d，人哋了解多d就可以正名

呢個都係可以令三毛露出尾巴嘅方法，叫佢哋解釋長d而唔係只叫人做

無一個地方係安全

無野係絕對 的確需要留一手

Pish

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

無力推

非常同意 令到航班取消同佔領達到既目的冇分別 佢要準備清場起碼要六個鐘 係呢個時候散 令政府處於兩難局面一定要回應

死守其實前車可鑑 前線愈捉愈少 比佢all in一次清場 定係要佢不斷取消班次 邊樣有用唔洗多講

冇一個方法係無敵囉
記住你要對付既人先係幾乎無敵
全世界最大合法犯罪集團

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

811

啱！

認同!
1/ 冇地方係100%安全, 因為警察完全信唔過!!!
2/ 認請目標, 每日人齊hit & run!!!

[緊急分析]法！不！責！眾！

機場自助餐學習好去處

星期日晚飯時間都可以tst 搞個tg放題,班狗仲有咩做唔出

同意

其實琴日叫人散水都唔係fake news 嘅，都係見到已經宣佈停航覺得目的達到 叫大家留得青山在聽日再黎
不過好多謝留低左嘅人

開始有鬼分化了

尋日咁多和你飛係因為有好多人係請假去

今日要返工 少左人好正常

咪見人少左就亂屌 正中對家下懷

嗯嗯我地都要不斷進化😎

走無錯：
-政府有心停機（當時目的未明，事後我覺得係為配合清場消息同同你玩大佢）
-消息唔通現場嘅人難免會驚
-明知現場消息唔通冷氣軍師一定會盡全力綜合文字消息（但無live 變左軍師多左盲點）
-現場人多到走唔倒而目標已達成嘅前題下，減少人流，老幼撤退係正道，起碼有咩亂起上黎有位走先
-反正都無機，文宣都無得做

留無錯：
-人數去到之前和你飛咁上下之後可推斷佢唔會有任何行動
-*尤其係佢開始resume航班更加唔洗再走
-反正睇死佢唔敢清機場（個人支持太密都應該走咁啲，純怕有亂，但呢點支持左唔洗走得咁急）

結論係，玩機場首要解決消息互通，就會更安全

除左樓主啲方法
有人話全場手動轉4G落3G可保人人收全文字消息
有無人解釋值唔值得一試？
揾哨兵行出機場外主力上網再加人手駁腳又試唔試得過？
有無巴絲可以組織一啲空姐，海關，餐廳職員啲消息渠道？
如果有兩三個渠通而消息吻合，消息參考性就高啲
如果快fc倒佢resume flight 就可以即刻唔再走

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

同一招對聖鬥士係冇用

我都有講
利申尋日用2g

英雄所見樂瞳
留意唔可以全部扮

基場邏輯上巴絲會唔會有啲矛盾？

第2，對抗fake news，
其實，昨日有圖有相，有大量克警，武警，速龍在機場，唔一齊慢慢走，出口有限，到時開槍，一定死好多人，好彩重有遊客

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

同控制塔嘅對話可信道最高，因為佢哋一轉機場100%代表機場將會有野發生

推推

幫手提下啲買左機票既人
唔好掛住睇連登 睇直播 或者去完醫院好出發啦
一間miss左班機啊

勁推

如果佢地唔cancel飛機可以點搞?唔cancel飛機搞唔到經濟

認同

濕毛巾可以勉強擋TG幾下，好過無但合法

多人到d客上唔到機，要扮無辜一定要多人，多人就可以講我都唔想上黎，但太多人

----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

同控制塔嘅對話可信道最高，因為佢哋一轉機場100%代表機場將會有野發生
係，無錯，但係冇圖，D人唔信，好似昨日，有海量posts,叫D人留，可能係鬼，最後有圖有相，有大量克警，武警，速龍在機場，唔一齊慢慢走，出口有限，到時開槍，一定死好多人，好彩重有遊客，2面都要做，E個政府信唔過

機場太大利益....
當去到一個位影響既利益太大...政府就會出力
而依個未必係香港政府.....

所以要有音響係機場播，全世界都聽到

就開似open source咁，可信道係最高㗎

推

機場要人

機場好似有條例唔比
播，會比借口佢地趕我地走

沈日會停飛主要係人多到外面成條馬路好塞
如果今日等埋放工果班都唔夠人既
咁就玩撚完

講得幾好 但D字可以打返準少少

再推

咁可能要自備，人人都帶，同我cap 咁巴打條link 有話有個網，可以做proof

推
機場見

sor,本身文盲，希望冇影響你讀

但係佢哋咁做嘅代價都會大好撚多。佢喺一直有遊客嘅機場射到遊客，同喺清緊場嘅上環/尖沙咀誤傷遊客係唔同嘅。唔好忽略呢點。
如果你覺得喺機場同喺其他區危險程度差唔遠嘅，咁做咩千辛萬苦入機場？落去圍狗屋，走起佬都仲方便啦，貪有機鐵坐咩

要塞一定係塞離境大堂
接機大堂係要人，不過要小部分人派傳單就夠
自己諗下，你滯留你會唔會返酒店定係留係機場等
旅客就係大家既保命符
Land左既乘客拍下屎忽拎埋行李就理得你死
政府幾個記者會都明顯驚機場有咩事發生
所以大家應該諗下坐係邊層先有用

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

冇錯，大家都保證唔到班狗去到幾盡
但係佢係機場傷到旅客個noise 自然比係市區傷到旅客大
手足既狗鐵不合作運動其實同機場原理應該一樣
係唔比飛機走，而唔係等班機降落左同啲旅客講發生咩事

重點係要聽慣先明，好難聽

時間愈耐成效愈大

呢個真係solve唔到喇，但應該有d人會聽得明

赢

幫推！

所以應該搞貨運先

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

推
今日繼續接機

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

P 牌仔冇得評論？

P 牌都幫手推！

P 牌冇得評論？

Old news is so唔識串，體諒下啦

定時公報（半小時一次）
人數=>等大家知道現場要人或夠人(因唔係人人每日都去到)
航班取消數目
兩個數，計一計，大家知道今日要入或明日入

yes
We Hong Konger do want fire so plz stand with us none of us would be burnt

sosad 警察可能派左30000個臥底入黎無計

btw咪撚用殘體
係贏 唔係赢

機場風險評估
安全：98％
危險：2％

我同意
P牌推唔到文好撚sad

其實可以全部人熄data,然後10人一組租wifi蛋/搵人開hotspot上網😂😂

雖然危險系數低，但有狗混入，大家要stay alert

721 811

818大遊行

AM電台係好建議

必推

無野係無敵

推，好似幾有道理

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

同意, 冇地方係100%安全
遲d當佔機場都有危險既話就要去下一步

再推！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

推，保持危機感，而家班畜牲已經冇底線

記唔記得雨革點解輸

幫你推10次

中

[P 牌一日一post] 和理飛，如果無恥你都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

搞機場唔洗佔的

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

有旅客滯留就叫佢搵自己個大使館
大使館自然會比壓力政府

推！

會小心

聽日繼續？

sure，但每日都要檢討

入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

唔好一招用到老，得閑轉陣攻其不備